{
  "service": "服务",
  "hour": "小时",
  "month": "月",
  "day": "日",
  "week": "周",
  "homepage": "主页",
  "Contact": "接触",
  "Self_drive_car_rental": "自驾租车",
  "comfortably": "这样舒服",
  "Rental service by day": "日间租赁服务",
  "Vehicles parked throughout the Area": "整个区域停放的车辆",
  "Car delivery 24/7": "汽车交付 24/7",
  "2-way insurance": "双向保险",
  "Call": "称呼",
  "Introduce": "介绍",
  "Car rental for sightseeing and accommodation in Phu Quoc": "富国岛观光和住宿租车服务",
  "Car rental": "汽车出租",
  "Car for rent": "汽车出租",
  "New car quality, safety system, you can go anywhere, self-driving and driverless car": "新车质量,安全系统,你可以去任何地方,自动驾驶和无人驾驶汽车。",
  "Car rental 4 - 45 seats": "租车4-45座",
  "The interior of the car is luxurious to make customers feel comfortable": "车内内饰豪华,让顾客感觉舒适。",
  "24/7 service support": "24/7 服务支持",
  "We always listen to your comments and are always ready to answer all your questions": "我们始终倾听您的意见,并随时准备回答您的所有问题。",
  "Car rental conditions": "摩托车租赁",
  "Motorcycle rental": "租车条件",
  "Just need a household or ID card, you can immediately own a beautiful car to go out and play around Phu Quoc": "只需一张户口卡或身份证,你就可以立即拥有一辆漂亮的汽车,出去玩富国岛。",
  "Scooters and scooters of all kinds": "踏板车和各种踏板车",
  "We provide a full range of color models of different cars of": "我们提供本田、雅马哈等不同汽车的全系列颜色模型",
  "Delivery to the place upon request": "根据要求送货到地点",
  "Fast delivery service, simple rental procedures, cars are always checked regularly every day": "快速的送货服务,简单的租车手续,每天定期检查汽车,价格便宜,质量不变,机场、码头、酒店都可以送货。",
  "Hotel rental": "酒店出租",
  "Conditions of room rental": "房间租赁条件",
  "Just a passport or ID card and the procedure for renting a room is extremely simple": "只需护照或身份证,租房手续极其简单。",
  "Variety of services": "各种服务",
  "We provide a full range of hotel services from single rooms to double rooms etc": "我们提供从单人间到双人间等全方位的酒店服务",
  "Comfortable interior": "舒适的内饰",
  "The hotel room furniture is high quality, rich and fully meets all the essential needs": "酒店房间家具品质高、丰富,完全满足一切必需需求。",
  "Services": "服务表",
  "Save up to 50%": "节省高达 50%",
  "Travel images": "旅游图片",
  "Follow us on": "跟着我们",
  "Certified by": "认证者",
  "Enter Contact Information": "输入联系信息",
  "Your name": "你的名字",
  "Please enter your first and last name": "请输入您的名字和姓氏",
  "Please enter your name": "请输入你的名字",
  "Phone number": "电话号码",
  "Please enter your phone number": "请输入您的电话号码",
  "Send information": "发送信息",
  "Please enter at least 3 characters": "请输入至少3个字符",
  "Please enter the correct format": "请输入正确的格式",
  "Success": "成功",
  "We will contact you shortly": "我们会尽快与您联系",
  "Giá chỉ từ": "价格仅从"
}
